\begin{aufgabe}{Termauswertung}\label{eval}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{evaluate}, die einen Term und eine Zahl
als Argumente nimmt und den Term auswertet, wobei das Symbol~\schemeinline{'x}
durch die übergebene Zahl ersetzt werden soll:
\begin{schemecode}
(evaluate '(* x x) 2)
; soll evaluieren zu: 4

; Vorlage:
(define (evaluate p x0)
  (cond
    ((number? p) p)
    ((eq? p 'x) x0)
    ((list? p) (evaluate-list p x0))
    (else 'error)))
  
(define (evaluate-list p x0)
  (case (car p)
    ((+) (+ (evaluate (cadr p) x0) (evaluate (caddr p) x0)))
    ((*) ...)))
\end{schemecode}
\end{aufgabe}
